祖國大規模停水停電 有住院患者死亡

法西颱風9日重創我國，千葉縣10日仍有大範圍地區停水、停電，導致印西市1名住院男患者死亡。由於倒塌的電線桿、送電鷹架等搶修費時，29萬戶還不知何時才能恢復供電。

千葉的西佐倉印西醫院1名62歲住院患者2016年因腦中風住院，9日凌晨突然呼吸不順，院方緊急抽痰後仍不治死亡。

千葉縣醫療整備課指出，該醫院沒有自家發電設施，患者呼吸困難是否與停電有關仍有待調查。

君津市的鈴木醫院因停電無法照顧99名住院患者，已緊急將患者送往其他醫院。

千葉縣警方指出，受到停電影響，千葉縣至10日上午5時至少有339個十字路口的紅綠燈不亮。目前已在交通量大且事故危險性高的地方設置發電機，或派警員前往指揮交通。

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

對準政權 遍地開花

同胞

到底美國定日本先係祖國啊

一個祖父，一個祖母吧🇯🇵🇺🇸

祝福祖國同胞血濃於水啊